[異動股]6811 太興

目標$4

咁早發夢 ...

逆市仲升緊?!

藍店仲企得咁硬